點樣可以令自己腸胃抵抗力高D?

成日好易肚痛
作腸胃炎

我要我嘅肚仔，每日變fit d

Bell右又bell左

有時肚痾
諗番起最大機會都係成班人食既野個次有問題
但係得我有事

食屎

益力多隻d?

請你食香蕉

三百幾一盒 萬寧有

唔係食刺激性嘅嘢？

壓力

食薑暖胃

利申食木瓜就能無病無痛

食鼻屎，認真

其實唔多食
係同朋友久唔久出去食先會
連珍奶個d戒埋

木瓜堅？

試下無壞
食完痾下爛屎之後就靚屎

食泡菜, 飲下面屎湯都得

食屎係認真
有冇聽過糞便移植？
當然啲糞便係經過處理先放入你啲腸

係
但去到胃度，90%益生菌都比胃酸殺死晒...

腸胃係練返黎嘅，
食野淨係食高級餐廳，唔肯去大排檔，去茶樓杯碟筷子搵滾水淥完先用，跌左落枱面嘅野就唔食，飲水淨飲樽裝水，食物過期一日就掉
呢D 全部都係減低自己抵抗力

解決方法︰
將屋企附近嘅餐廳衞生排名
由好至差咁日日去食，頂得住第一間，就升LVL挑戰下一間
有時肚痛痾下爛屎唔係問題，正正係要練成呢種一有菌就自動痾淨嘅能力，唔會牛到變成腸胃炎

同問 我食親刺激少少既嘢都會柯，個個Fd都知我係咁，話我玻璃肚

其實我又由到大都係咁

睇醫生啦，仲上連登問

茶當水咁飲，包你便秘